---
title: Выпуски 19.12 RC

summary: "Более 120 отдельных программ и десятки программных библиотек и
модулей одновременно выпущены силами Службы выпусков KDE."

publishDate: 2019-11-29 00:01:00 # don't translate

layout: page # don't translate

type: announcement # don't translate
---

29 ноября 2019 года. Более 120 отдельных программ и десятки программных
библиотек и модулей одновременно выпущены силами Службы выпусков KDE.

Сегодня для всех них опубликован предварительный выпуск исходного кода, что
означает финальный набор возможностей, но в то же время необходимость
дополнительного тестирования.

Сопровождающим пакетов в дистрибутивах и каталогах приложений следует
обновить каналы ранних сборок, чтобы обнаружить потенциальные проблемы.

+ [Примечания к выпуску
19.12](https://community.kde.org/Releases/19.12_Release_Notes) содержат
информацию о пакетах и об известных проблемах.  + [Вики-страница об
установке
пакетов](https://community.kde.org/Get_KDE_Software_on_Your_Linux_Distro)  +
[Архивы с исходным кодом 19.12
RC](https://kde.org/info/applications-19.11.90)

## Контакты для прессы

Для получения дополнительной информации свяжитесь с нами по электронной
почте: [press@kde.org](mailto:press@kde.org).
